無論法庭出唔出禁制令，都一樣執行唔到

法治已死，唔係法官公唔公正既問題，而係事實上執唔執行到既問題，私人要有warrant 先入得本身係唔需要禁制令，要搞到上法庭本來就已經係禮崩樂壞既象徵，到頭黎大家發現用物資（錢）同武力支撐既果決行動先係真正既力量，而法庭既命令不過係一句無執行力既說話，呢個先係真正既法治之死。

完全同意

其實一早死撚左啦! 而家邊個做淥政屍先得架 ?

私人要有warrant 都要視乎咩情況 同埋最大嘅問題公安條例同警隊條例的確又授權警方咁做